【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (68) 我哋真係好愛力圖呀！！！

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

完了

完

咁就完…唔夠喉

完全同意

力圖！！！！！！！！

想問平時力圖叫果問炸雞pizza係邊間
炸雞好似幾正

場波點？

力圖

真係好唔捨得大家
我願意比大家晚晚負皮
從來冇試過晚晚特登返屋企就係為咗等9點半睇劇
下個禮拜冇咗力圖點算
男排女將真係好撚好睇！！！

lm繼續討論

推到肥仔睇到

下個po到美人

魚魚

開到100

LM

下個PO到你啦美人!!! 今晚已爆10個

宇美我地公海見啦

收到

牙美

開始live未？

Follow左黃金sir
做得幾好

好耐無試過咁追劇

廢魯皮已收

live開未？

想睇第二集講女排

歎息橋>男排=暖男>打天下>地產仔

CLOUDB要黑化了

我地真係好愛阿里

頭先每個人個回憶殺好正好有feel 真係好有數碼暴龍feel
大家都係被選中的小孩 喺旅程中慢慢成長
之後就去train未來數碼世界的接班人

神劇 仲要有hidden message

瑪嘉烈>2月29， 男排女將>打天下

轉場睇live 啦

家瑜盃果幕冇呀里

死廢鐵

下套野見啦

阿立？

成個觀感一定變西女人是非feel

Bobby點解唔向阿傾表白

比多幾個箭咀係地產仔前面啦

仲未有live?

阿立好似係打力臻😱

係咪有直播？

牙里
成班little man都唔記得咗佢
魚濟好無良心

痴線好空虛
一諗到下星期唔洗再趕住930返屋企睇電視
唔洗再一路追po一路睇電視 好sad
雖然唔識大家 但呢20日有大家陪伴好開心
多謝力圖 多謝家瑜 多謝呢個po既大家

熱血，青春，友情，愛情，勝利，遺憾
乜元素都齊

好唔捨得，但好多謝<男排女將>俾到咁我歡樂同感動俾我

<男排女將>一定係今年既神劇
仲將電視劇set到一個好高既標準

力圖！力圖！力圖！

點算
咁就完左

好撚嬲明明冇佢冇魚仔冇力圖

覺得歎息橋個氣氛有d沉重

周邊呢！！！

多謝viu 俾套咁熱血嘅劇

Btw 最尾無阿里

又講排球少人睇 轉題材好啲

推到有得拍續集～
大家可以諗定男排女將2故事大綱

係咪未有live？

神編劇

有冇人知頭先魚安個scene係邊到嚟

229呢?

我愛大家 我愛力圖

叫佢過嚟結婚架啦
一落地即求婚

一開頭固定嬲係好趕客
好彩無棄到 越後越好睇

身體健康

Little man

Stpehy可唔可以繼續拍劇

成班係咪喊到要執下個樣先可以開Live

係啊 啲合照都無tag佢

牙傾train好接班人就嫁去加拿大啦
牙波搵定錢等你

推推牙神ig

去viutv fb睇live

爭仔

雲b

係咪未有live?

係咁F5都唔見

Viu 就算唔拍第二季
都考慮下學日本拍電影版 or SP劇場版啦！

LIVE呢?!!!!!!!!!!!!

地產仔唔入流

加圖

男人都嘈咁耐 女排要40集

佢好靚仔

睇完真係會有興趣打排球

有邊啲係真排球員？

呀里後半段出都冇得出係咩事

Live呢

加拿大可以同性結婚未？

CCTVB會唔會抄

好忙
一部電話睇live
睇電視全民造星
另一部電話追po

今年TOP THREE 啦
2 29 暖男同男排女將
呢套有青春既熱血其他係冇

想要牙波本雜誌

因為嬲少咗好多

好開心日日都同大家一齊追live
好唔慣下個星期冇得再睇

下星期無野追
Lonely Christmas

仲要佢地慶功同解散好似都有pizza

viu tv出力圖周邊未呀？

我都係歎息第一 真係好難超越

角色問題姐
要長支持佢

無

Pish

！！！

黃金sir

好耐無坐係到睇電視同大家即討
多謝男排女將同各位陪我渡過sem尾
好開心

個live呢 去咗邊

阿神IG呀

推比viu tv睇

真，頭幾集同frd討論都覺得佢煩

2021黎緊仲衝上雲宵 算鳩數啦佢地

有冇下套原創劇？
9:30好空虛

痴線今晚爆左幾多個po

歎息橋文藝好重,唔及男排暖男咁入屋

live 仲未有既

可唔可以棒下個兩個編劇

黃竣培、駱競茵

真係好撚正

搵唔到有live

其實死左的會唔會係阿里

膠戰見啦大家

Zeno b係咪又會喊得好勁

推

男排同造星一齊完

黃金

930冇野可以期待

抄都冇人睇啦

屌你睇哂之後日子點過唔想睇泡菜劇

我會買架

好想要

唔開啊!!!!!!!!!

點呀little man 得閒嗌多d pizza啦 熊貓冇單呀

陣間live唔該揾人回應下點解冇揾阿里入隊

得二月廿九可以同呢套比

固定支持固定b

Stanley啲戲好撚屎

歎息橋>二月廿九>男排=暖男>打天下>地產仔

大結局唔叫pizza 無得睇阿里

facebook係咪未有live

JUSTICE FOR ALI

今個月會唔會太幸福

支持！

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (69) 沒有力圖的第一天

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (70) 求原班人馬開拍第二套青春劇

請樓主pin

抄都無演員啦

搵班4-50歲打廢老盃？

一陣live會唔會有193

2000年代最佳港劇

唔開心 無得睇啦

到時見

仲未見

歎息橋劇本好精彩
但唔係個個都明佢想做乜
可以話Target Audience 唔同
我會話三套各有特色咁好精彩
打天下有對比下真係爭d
地產仔就.....

諗起都覺得尷尬

Live未呀喂
肥仔唔好掛住推post先啦

美人咁快開70

歎息橋？

諗起班演員就唔想睇

無人睇

佢地撚有咁多後生拍咩 咪又係愛回家果班

冇得聽閪始點算！！

起碼要個sp

教束同暖男爸爸

正想講

食完pizza 唔要阿里

想要魚仔原味波3

Come on pizza man

運動劇黎講 係香港第一

Viutv出第二季啦

結局都冇牙里冇牙里邊會有力圖呀

跟

拍唔到？剪唔到？各位觀眾自行想像果d位啦

推多下

2047先上映

咁快開到70

最叻搵啲老女人出嚟扮18 22

美人

PUSH

唱yoyo

張振朗黃浩信拍咁青春嘅劇？

搵啲呀叔呀伯跳唔跳得起呀

開live未？
未就我睇雲姨先

GOOD

揾班平均年齡50黎打排球？虐老喎

以後冇得睇力圖點算

開定

味又係變垃圾愛情片

歎息橋玩文藝
男排玩熱血
暖男玩溫情

地產仔玩屎

有直播啦！！

Cloud ！！

抄到嚟viu已經開咗下一套

初頭個角色太on9好彩繼續追套劇

有live啦！！！

有live了

搵班老嘢扮後生？

陳豪做黃金，王浩信牙新

有live！！！！

搵返奧運六星囉

下星期做泡菜劇

下?
哦?
一路順風
都唔知比佢激死定笑死

有live喇

193

LIVE呢？

193個background

等緊

ViuTV可摸耳出多啲花絮 NG

屌你193張忘了愛

Live

193個virtual background

193忘了愛

脆魚做家瑜

個feel好似造星1,2 同造星3咁

Season 2 打籃球啦。阿傾偶像係大前鋒，一直渴望練成入樽，後尾畀家瑜指出冇可能做到，再由阿波輔導先肯轉位打控衛

翻煲100次

同6號傾計嗰堆

你地好快推爆........我頭先最後都無認真睇大結局 淨係開PO

仲有教束
教束都好好睇

咪就係

大陸有份唔算VIU原創劇啦

牙契呢

193 virtual background

193個background 忘了愛

真

TVB選角

KING 吳卓羲
魚仔 陳展鵬
阿檸 洪永城
阿神 張振朗

......

想睇南亞仔。

Cloud B 必勝！！

暖男爸爸無呢套咁好睇，男排好多首尾乎應，其實技巧上高好多

193個忘了愛

好想直接飛去日本買佢個符

忘了愛

都唔知睇邊邊好

安安終於唔lag

193哭𠹌左成晚

排今年啫，教束直頭係viu歷年最top個套

where

到底班主比家瑜戒指之後點 點解好似冇講過咁

成班後生仔傾下偈去做就啱
搵殺人兇手做主角

陳展鵬會唔會骨質疏鬆

驚佢哋中風

餵鹿都會喊

女排女將

係喎啱先唔記得咗冇咗因ton

33做咩忘了愛
你嘅愛係呢到

193 忘了愛

屌你

廢魚去了溝AMY LO嗎

男排老將

黃金sir好似俾人屌到好唔開心

193個bg

高嘅人唔可以嘁

佢都冇嘢講

193好興奮 同角色好唔同

193...

33豬真係

33個background
忘了愛

笑死

畀人屌足兩個post

係 第一個直播都冇

好好笑 佢個背景

唔好咁啊拎tbb嚟比viutv,成件事好侮辱

肥仔

193笑死我

Hana 老牛聲叫大家碰啦喂

傾=楊明
魚=馬明
193=訊號王

依家d籃球係咪都射3分，無所謂喇

我都唔記得

好好睇

hi Chris 1

佢咁靚仔但係好有忘了愛嘅氣質

我想睇佢哋唱跑online跑步嗰段

膠

搵陳曉華

我檸唔會咁柒

望到33豬就想笑

個個4張以上

啊神ig 公開未

唔知點解呢家睇tvb d劇感覺上仲好似低成本過viu咁
Viu唯一輸蝕係冇古裝劇但tvb呢家都唔撚拍古裝劇

我地要幕後花絮啊啊啊啊啊啊啊啊

想問下live 有冇得留言
想問下呀里去左邊

好似熄咗cam先唱

無懼世事變改 還是越難越愛

快啲出花絮啦

即刻推慢咗

Cctvb開套比陳曉華播

193真係好正 QK都好正
好想再俾佢鬧垃圾

有 facebook

牙契是咪掛住拆彈唔join live

大家努力啲啦

係小美嘅洪仔

cls.. 老男人 死中坑

真係OUT架!!!!

打籃球正

跳唔跳得起㗎

stephy 好靚

唔真誠係打動唔到人

193個名就係叫193

唔好啦

啊神好似一個人 大家覺唔覺？我又諗唔到係邊個

可唔可以合唱跑online

斷腳

點解冇一齊喺河邊跑步嗰幕

係喎!!!!

真係好有共鳴

要睇造星

郭政鴻

定係一開頭出現過???

真係救命

王大陸？

Stephy唱跑online ok?

反正都係會focus愛情線，打波呢啲wfc咩

問！肥仔

之前未睇過
決定聖誕為左力圖仔追返

諗諗下CCTVB真係好耐冇拍古裝劇
古裝街應該可以拆得

我都想學

轉咗場

On the way~

係 睇緊雲姨

好似冇要bobby QK 黃金

屌 係啊！ Thx

有啲似

咁家瑜邊個做

肥仔有冇mon po

咁係咪要有蔡思貝

笑撚死

想知tiger睇緊咩

193教番正個鏡頭唔好阻住忘了愛個樣

睇完牙cloud即刻返嚟

牙檸好man

where is 波比🥺

連登post

冇記錯好似係音樂加幾秒咁快過

膠戰po 見啦美人

牙檸好型想cap濕曬

家瑜中分陣女人味出晒黎 靚到

契魚兜口兜面唱比佢聽

我係佢隔離

得肥仔帶氣氛

脆魚
Hana

又要睇造星又要睇LIVE又要去LIVE CM又要同造星觀眾吹水
好忙

古裝劇太高成本啦，特別係武打動作果D

離唔開 張曦文 黃智雯
主題曲 hana

表白STEPHY

我

開始DEADAIR

咪係囉
去到無線就得第一同最後一集先打波
中間就愛情同報仇就可以

好耐冇睇tvb唔知個邊點
但我覺得viu d劇拍得有質感 同埋少啲廠景
tvb以前啲劇 我覺得拍到一式一樣 啲拍攝角度 打燈 都係差唔多所以畫面唔靚

個live少尷

Chris3唔識講嘢

仲有5k人睇live 算係咁

真，我都係睇雲姨

男排女將2比chris3講多啲野

Onon淨係笑

黃金走左

分身

黃金去咗邊

汪阿姐

完左啦
可能尋日太sad太傷感 今集輕鬆好多
反而似尋日大結局 今日係番外編

家瑜一個個回憶返以前既一點一滴好touching
班仔都成長左好多
阿神有目標 阿檸識反抗老屎忽 方丈好型棍
魚仔用返家瑜當年同一番說話 叫個男仔入隊
好有首尾呼應

缺點係Chris 123 繼續做佈景
連同Stephy既回憶都無
明明Stephy同 Chris2 有對手戲
Chris3 最誇張 一個大頭一句對白都無
QK都係得一句
同埋無牙里真係最大敗筆

金瑜線收得算係唔錯啦
黃金一開始握手真係想煎巴佢

最後 我愛男排女將 我愛所有一齊追po既大家

肥仔又offline

TVB啲景太濕鳩

193可唔可以扮忘了愛

好想知波傾

去跳鱷魚潭

洪永城

唔好玩啦，諗下都想嘔，Stephy好過tvb 班女演員好多

大家有冇嘢想問呀肥仔會幫你問

癡線
佢要成個忘了愛出哂

耆英盃

俾老婆扭耳仔

兩邊走好辛苦一邊睇live一邊睇造星

好耐冇睇過個結尾咁緊湊又咁完滿嘅劇
而家一方面好滿足
另一方面又預感下個禮拜會好空虛

Yeah

笑撚到

咪喇

唔洗做廢鐵功成身退

佢真人自己打扮好睇好多

最後一集要係球場bbq

兩個冇打排球底，好難做到stephy個效果

33越睇越似忘了愛

好開心 今日有對白

我接受唔到下個禮拜冇得睇

同埋取景好難 一係上大陸拍

Season 3 踢波
呀傾踢前鋒冇身形 比家瑜調去踢閘
魚仔重炮前鋒 斷左腳之後又練雙槍
波比=中場指揮官
呀神做掃蕩
193打龍 你班垃圾冇人射得入我

要搵定st.John喺場邊準備

希望佢地友誼永固

好彩有佢同肥仔，岩岩live好乾

6千幾views

好撚空虛

黃金sir係咪又要一路順風

仲再睇post

牙契去咗邊？

家瑜+黃金會變黃昏戀

啱啱睇完牙雲返嚟

可以坐喺家瑜隔嚟

唔錯

已經大結局啦

要留一句比193 天籟之音

希望佢退場可以一路順風

佢地愛情劇都拎三四張野人黎拍

問牙波果陣想問牙傾D咩

阿里

193同肥仔狂quote連登啲嘢

係嗌slogan，主角班女女打氣

我想聽牙傾講嘢

花老母訓話中

搞到冇專心睇造星

可以成日坐係家瑜隔離

我又淨係望住ZENO 啦點算

我愛家瑜!!!!

Tiger 我愛你

老虎仔怕醜

肥仔緊係唔得閒睇啦
你要幫手推post㗎

家瑜笑得好甜

家瑜我最愛你

其實佢地係咪睇唔到留言

講咗咩？

黃金sir講嘢了

廢鐵！！！！

黃金sir 友誼永固 一路順風

留在彼此

唔想睇楊0，牙cloud贏硬

黃金返黎啦

廢鐵都知自己比人鬧爆

屌

友誼永固一路順風

廢鐵

謝雪心同劉丹

係喎 第二男主角missing

友誼永固 一路順風

我都愛你呀家瑜

一路順風

193講咩？岩岩miss左

牙檸係我㗎

我都係

固定支持固定

咀得唔夠激笑咗

去咗同陳曉華頸交

嘴得唔夠激

第二季啊我要

吓 ~~~~~~~~ 哦？!？!？!

友誼永固 一路順風
黃金都知自己俾人鬧爆

肥仔我一路都覺得你造星1應該拎冠軍
相信你未來成就可以仲勁

上聯：友誼永固
下聯：一路順風
橫批：廢鐵

LIVE有講咀戲
唔係借位黎咩

男排女將2打個茄輪囉

自己save底咗

借左位

開第二季啊

家瑜 汪阿姐
黃金sir 劉丹

冇中國人柏豪 同特警楊明？

未刷牙？家瑜有香口膠

咁波比呢

黃金唔借位就要跪keyboard

佢自己都一邊睇一邊屌啦

我對上諗到果套已經係宮心計
唔知有冇數漏

主持唔錯

頭先出現咗㗎喇

我諗起之前有一套毛舜鈞同黎耀祥

呢個名不正評不行

失左憶?

廢鐵名言

波同神都唔知去咗邊

今年大家新年揮春要寫「友誼永固」同「一路順風」

都做左聖鬥士啦

笑到癲

好想知班主比家瑜封信係咩仲有戒指

得Tiger 記憶最清楚

唔夠激

老虎仔活躍

玩條頸都玩成晚

家瑜好靚

隊長係唔同d

牙波唔得閒吖嘛

可以翻外

隊長真係隊長

小細節：所以力圖和翔鷹兩隊升班的打進了前四。

唔夠喉！！！！！！

個live有啲尷

唔夠喉呀！！

快啲幫我問！！！

Stephy 都想再拍呀

屌我仲諗緊你係咪打錯字

電影版

唔洗啦 都係攞住個波三角戀咋嘛

因為佢最後生

Stephy都話唔夠喉

開電影版！！！！！！！！！！！！

電影版？

唔夠！！！

你咁清楚嘅

第一次最尷我覺得

電影版！！！！！

如果有就好 其實嗰段睇到好心痛 但後來又冇乜點講 淨係扔哂啲嘢

冇人lead住
之前暖男有強尼一路做主持

固定喊唔講嘢

冇

咀得唔夠喉

最緊要家瑜講呢句

合唱一次 Fantasy Tale 啦

固定b
肥仔幫我講句覺得固定好cute啦

呀jer個畫面係咁震

想要電影版多過第二季

天才麻雀少年

肥仔日日掛住打牌

到時仲迷唔迷魚啊美人

男排女雀

呢張好好睇

男牌女將

做到mirror老豆咁濟

Me=ian chan

加甜

肥仔有嘗試

借鏡都冇咀到

冇乜嘢好講

fb live 無牙波嘅？

變左力固力固新年財

嘩頂一定有睇連登
今朝嘅post

波傾未完呀條線

開電影版

留名！

我真係唔捨得

完全唔想睇

一講就喊

固定B D 摸嘴摸鼻小動作

電影版正呀

簡單d大家都講下感受先啦啦
冇咁尷

打牌

繼續推
神編劇「黃竣培、駱競茵」

表白固定b

鎖骨去到下巴uber要30蚊

枱底有人玩緊小jer jer

男牌女雀

安安長頭髮好睇好多

男排女將麻雀版

你係肥仔呀

奶奶 你誅緊我呀

安安呢個樣真係同Jennifer 好似

佢哋講咗啲咩？

呢個幾有創意，100fun

Edan都打到你都會打到

Viu自己cm男排女雀

又話兒登

楊零唱歌好難聽

2021賀歲片拍唔切啦

人品好，牌品自然好

黃金係咪有Mon po

要肥仔係咁開話題
冇edan 差咁遠

女排男將

真係qqq

我想聽吓佢講嘢呀

兒登

遊走忘了愛193同Zeno之間

最愛廢契

zoom 版

又笑牙登

edan唔係到都俾人笑

要拍麻雀劇
男排女雀

台已熄

咁都要抽edan水

Edan lur

對唔住，我嚟㗎。
我會盡量唔震㗎喇

女排男將
唔好啦
我要多仔

宮心計3之 女。排。女

力固力固

我掛住睇造星

Edan大放笑料

無對比無傷害

牙Jer 公器私用

懷疑viu有人幫手mon po

哇咁你咪好開心

牙柳講屌？

喂呀 我要睇ng啲片!!!!

合唱！合唱 ！

呢個笑咗

定係第二季成班仔扮女呀
女排男將

牙安做咩唔出聲

笑得好甜

頂

好撚假Cloud

係咁賣笑

大炒五比零？

edan第一個扮

左耳造星 右耳live

你老尾笑死我

錯post

美人係咪好憎條女

表白牙傾

走哂音

成班都有啦

我都想同家瑜猜15 20

吃不到的葡萄

張床買咗幾錢？

Ian竟然

黃金家瑜

193一陣可能開live

女爵安

認錯人呢個濕鳩大話真係原諒唔到

好睇過劇入面

Joyce呢次又講得好啱

咩事？

多射

我覺得佢兩個都麻麻哋

我愛固定b

開麻雀live先

會唔會甩眉？

大家今晚係咁錯post

電話LIVE
電視造星
電腦連登

好qqq

肥仔唔係架

最重要係減少魚安線

迷魚only

劇入面個造型真係好7
而家嘅look 魚安線應該冇比人屌得咁勁

大家都好忙真係好易錯post

唔重要 tvb拍仲洗乜打排球 揸住個波三角戀咋嘛

證明好多人睇viu

靚女

本身覺得佢好煩膠
但佢笑嗰陣真係心都融埋

Jeremy

5:0

我都係耳仔好忙

Jeremy 比人讚

我頂我未睇

錯post sor

唔想睇

你都錯post

美人都錯

好索呀

依家先知

而家先知

屌 依家先知

仆街

仲捉你唔到

個個都好靚仔呀Dee其實唔差

有無人見到頭先咕咕手臂d肌肉

小學打排球

Chris3

好空虛

chris 3有底子冇得發揮

chris3
冇人俾佢講

笑死 完左套劇先知Chris 3 係大Boss

盲撚咗

ｃｈｒｉｓ３真係好慘

小學打排球幾耐之前

成套拍完冇人知佢打過

係咪其實好多過都打過排球？

開住電腦睇live再開電視好亂

牙新個波

好慘呀edan

同曉華有得揮

又mean edan

除左Edan之外

我有睇力圖對 力臻
Jeremy同固定嬲都打得幾好

大家唔好走

牙傾放冷箭

拍之前要學一排

牙波有

edan知唔知自己俾人笑緊

好唔捨得
真係好好睇
家瑜好靚，好好戲
仔仔都好熱血

條頸無咁長

想斬咗佢隻手指

邊個唔喺度就講邊個

唔走

Edan 瘋狂被binc

得佢唔掂

佢睇呢度就會知

me2
btw samsung

好嘥料

右邊嗰個係咪Dear Jane D MV主角黎㗎??

edan由鎖骨去下巴唔駛30蚊

契魚都唔喺度

屠龍殺球！
破冰發球！

我來守護他

我都識打啊！！！！

係呀佢剃咗鬚

一講佢就講陳曉華

檸太

男乳女羽

男排女乳

拍老年版

肥仔完live快啲返黎同我地推post

男乳...

南乳

冇人想講佢存在感0

痴線

男＿女_

男乳

男排女羽
男羽女毛

男乳女毛乜撚野

乜鳩連live都暴走

南乳女巫

呢個重任交俾我啦

阿新個樣同角色幾Match

男羽女毛

男乳女毛

Wallpaper轉羽毛球

咸片名

男親女愛

哨牙仔個樣好有喜感

有冇人搵到最後大合照既相？好熱血 個個都好型呀

牙傾有跟操

好勤力

愛嘅反面就係恨

今晚見到佢同安安 完全出晒戲

羽毛球

魚去左邊

又一城

日日又一城等

牙新幾撚型

個live大暴走緊

草地滾球要坐輪椅？

係度

可能係咁打乞痴

西九龍

Cls

喂呀 一陣睇咩劇呀

可惜去咗cctvb

好欣賞佢

迷魚黨啲人冇撚上過水咁滯

megabox咪有囉

搵曬 Dear Jane MV D 仔拍套劇

一定好賞心悅目

D牙好整齊

好似zoom 傾project 咁，砌套新劇出嚟

暴走

鳩up大賽

同陳曉華頸交

皮已負
美人我愛你

大家係度鳩吹

離曬題

家瑜補唇膏

阿新好撚型

佢地好似一齊睇緊呢個post咁

問題: 阿里呢？

FB冇過嚟呢度囉！！

終於知要講感受
唔好鳩嗡住啦

佢棚牙好搶鏡

其實迷魚黨嗰啲全部都係肥仔，所以唔得閒上水

Lm

屌 屋企斷wifi 無得睇Live

家瑜tone: 迷魚黨冇啦

睇連登ma

facebook無人問問題 咁mon連登啦

波傾啊！

係咪紫菜眉果個？發覺佢每次D遊戲節目都係被烚果個，佢性格應該幾好。🤔

要合唱

你地睇連登啦

成班諗定可以開咩運動

想睇rugby

追緊po既大家 幫我同stable表白

笠晒水 脆弱的迷魚(契)黨

睇連登既問題啦 唔好淨係睇fb

佢好撚正

係 佢係呂爵安 edan
下星期一 11點又有得睇綜藝啦

想睇波傾live

Season 2
VIUTV！！！！！！！

講到會有第二季咁 假希望

要問呀

身後事務所 超好睇 係我第一套追嘅Viu劇

睇連燈啦

用手機睇

s2拍
stephy =花姐
力圖= mirror

去fb問牙里係邊

facebook冇嘢睇

拍電影拍家瑜喺泰國打波咪得

契
我會永遠記住劇裡面咁可愛嘅魚仔

又笑edan

咩都俾EDAN做

紋眉

一齊去live到阿里阿里！

EdAn

想知佢哋諗住吹到幾點

魚

又係Edan

Edan去紋眉

迷里黨

人不在 精神永在

功夫排球

你終於知道自己係小眾啦咩

另一邊講力圖發展成點

人妖打排球

坐唔到去啦

個live做乜鳩人妖排球

今晚正式收皮 冇心跳了

全部變人妖

力圖排球上市抽唔抽新股好???

泰國修練人妖打排球

屌 大暴走咁

佢地痴咗線

家瑜
成班力圖去做人妖

成班喺度鳩噏

搵人問下牙傾牙圖之後點囉

已經放棄左傾套劇

1齊問

肥仔cls

開始～

越吹越鳩

到底會唔會有番外！！！

唱俾曉華聽

老虎仔大活躍

推到有幕後花絮

肥仔話冇乜問題WOR, 你地唔去FB LIVE問?

講金瑜生仔

肥仔IGNORE曬啲問題話冇問題

阿里組隊Pizza打little啦

係呀好撚空虛呀！！！

係呀好空虛呀

佢真係打力臻

牙檸講嘢嘅tone好老

講埋造星最後一集

好空虛
agger

牙檸知我空虛

問咗啦

叫佢地追連登得唔得

老虎仔明觀眾心態

係呀

Tiger有節目

99年好似cls

檸新節目2月

2月

有冇人問點解stephy係泰國佢哋打去講日文

去曬做延長頸部手術

2月有咩睇

我鍾意

全隊最細

提提大家下星期一至五23:00有牙神既膠戰

會長

仲有韓文

2個人

其實想約你地扑野

成班鬥約

又調戲

家瑜約我

比d感想蓋住哂
d問題沉哂底

收到晒

成班仔好想約家瑜

安安發姣!!!!!!!!!!!!

聽到佢地提魚仔

佢內心靈魂係呀叔
會整盆景

輪流約家瑜

見到有人問阿里了

同因ton拍果個？

我愛魚仔一萬年

樣唔似

教束真係好勁

魚仔有曉華呀

tiger

想阿傾講下以為家瑜暗戀佢個心情

牙傾又想約家瑜
牙波呢

呀哥呀哥

無人理佢咁

打波

睇！

約打波!!!!!

想打友誼波

齊齊推d阿里問題

屌 牙傾
好q

問左 冇人見到

一齊打波好好呀

有家瑜就得啦

又唔叫!!!

屌 唉又唔叫

排球場打麻將

公開約打波，阿神開live thanks

屌試當真

好似仲喺台灣拍緊

宜家叫就無癮啦

而家叫無癮啦

又唔叫！！

而加叫就冇癮啦

佢喺度劇裏面真係超級得意真人就

屌你老味閪男人陳卓腎

會長盃打麻雀

193長期呆樣

要啦 點都要答呀里去左邊

又唔叫

Live變左佢地gathering好搞笑

檸黨Assemble

肥仔：又唔叫
因ton：依家叫就冇癮啦

明星賽

Stable終於出聲

開藝人運動會！！！！！！！

偶運會好似幾好玩

一講Viu成班笑到

肥仔都識偶運

idol 運動會 = 動物園wor

我要做觀眾!!

193可以玩啲咩

搞個高爾夫球比牙檸打

連登可否組隊參加

Viutv排球比賽

乞衣viu

cls tiger

打比李澤楷問一問

可唔可以走西面嗰兩件

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (69) 沒有力圖的第一天

佢個headband好似跳健康舞

召集

籃球（斷手）

跳高

大型speed dating

公司冇錢

Tiger 熱左身真係幾好笑

加入

隊長問下李澤楷

可以有八段錦項目

單手摸麻雀

打麻雀先啦

stephy講台灣個運動會毛弟有參加

又講打牌

193

13麼九

193紅中！

我上YouTube 睇男排女將D訪問，跟住推介左D綜藝，遊韓國呀果D，發覺好似懲罰點解次次係佢，就覺得staff知佢少發脾氣，性格幾好先專俾懲罰佢受不過睇都覺得好慘，但佢又冇嘢喎。

仲諗住叫你置頂頸交

Zeno係咪唔識打牌

香港有咩女idol

觀眾

佢哋搵嗰啲都唔同台嘅

Zeno唔識打牌

一講台灣就知咩事啦
好sweet

係 佢性格好好 歡迎你睇下佢ig/yt片

我
得唔得

編劇咁得閒打牌，打打下係咪摸手仔

放心Zeno我都唔識打